一人一個去韓國exchange要注意嘅野

就黎去exchange
完全冇接觸韓文 亦唔哈韓
想知有乜要注意
好驚識唔到人

我都係

你去korea邊到exchange

染個金色頭

從來唔染

入門聽定啲慢歌kpop先

到時同啲韓妹鳩up下就識到㗎啦

準備左舊錢做手術未

唔哈韓去韓做咩

首爾呀 暑假去

去邊間U呀

東國大學

去過梨大exchange

東國人
有野問我
咩department?

男人都去得?

你指依加讀緊咩??

I mean 去咩department exchange

佢有好多棟building 的，例如canteen個d
得閒可以同巴打你介紹下

係

要去搞外國人登錄證
係香港就整定D2

暑假去 依加仲未知

近近地又幾方便 又鐘意makeup

唔洗整亦唔想整 另外好怕痛

我已經去左 乜大學呀你

天主教大學

我暑Sem 去KAIST呀
又係唔知有咩要注意